{
  "PRO": "찬성",
  "Open again": "다시 열기",
  "Notification": "공고",
  "OK": "좋아요",
  "Cancel": "취소",
  "Upgrade to PRO": "PRO로 업그레이드",
  "Enjoy all features & benefits without any restrictions": "모든 기능을 즐겨보세요",
  "Select Language": "언어 선택",
  "Settings": "설정",
  "Ai avatar": "AI 아바타",
  "Delete AI mode": "AI 모드 삭제",
  "General": "일반적인",
  "Profile": "프로필",
  "Save Information": "정보 저장",
  "Save": "구하다",
  "Upload Image!": "이미지 업로드!",
  "Please select the following options:": "다음 옵션을 선택하세요.",
  "Take Photos": "사진을 찍다",
  "Terms & Conditions": "자귀",
  "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
  "Successful!": "성공적인!",
  "Your avatar has been successfully generated!": "귀하의 아바타가 성공적으로 생성되었습니다!",
  "Language": "언어",
  "About Ichime": "이치메에 대해서",
  "Upload Photos": "사진 업로드",
  "Error": "오류",
  "Warning": "경고",
  "You are deleting the trained model. You will have to retrain the new model": "학습된 모델을 삭제 중입니다. ",
  "Delete model success": "모델 성공 삭제",
  "You have disabled permission. Please go to settings to enable it.": "권한을 비활성화했습니다. ",
  "Locator": "광구 경계 설정자",
  "Be Located": "에 위치한",
  "Zone Alert": "구역 경고",
  "Chat": "채팅",
  "Telegram": "전보",
  "Twitter": "트위터",
  "Whatsapp": "왓츠앱",
  "E-mail": "이메일",
  "More": "더",
  "Permission contact denied": "권한 연락처가 거부되었습니다.",
  "Open setting": "설정 열기",
  "Share invite app": "초대 앱 공유",
  "Join with me": "나와 함께 참여하세요",
  "Make sure Telegram installed on your device": "기기에 텔레그램이 설치되어 있는지 확인하세요",
  "Make sure Twitter installed on your device": "기기에 Twitter가 설치되어 있는지 확인하세요.",
  "Make sure WhatsApp installed on your device": "장치에 WhatsApp이 설치되어 있는지 확인하세요",
  "Make sure Email installed on your device": "장치에 이메일이 설치되어 있는지 확인하세요",
  "Add friend": "친구 추가",
  "From your contacts": "연락처에서",
  "Add friends to check their locations": "친구를 추가하여 위치를 확인하세요",
  "Locate": "위치하고 있다",
  "Locate your loved ones by sending a code from your phone": "휴대전화에서 코드를 전송하여 사랑하는 사람의 위치를 ​​확인하세요",
  "Be located": "에 위치한",
  "I have a code and i want to share my location": "코드가 있는데 내 위치를 공유하고 싶어요",
  "Set places and get alert when your loved ones enter or leave these places": "장소를 설정하고 사랑하는 사람이 해당 장소에 들어오거나 나갈 때 알림을 받으세요.",
  "Your profile, settings and more": "프로필, 설정 등",
  "Phone Tracker": "전화 추적기",
  "Confirm": "확인하다",
  "Deny": "부인하다",
  "Accept": "수용하다",
  "Connect track is error. Please try again": "연결 트랙에 오류가 있습니다. ",
  "Enter your friend code to connect with them": "친구 코드를 입력하여 연결하세요.",
  "Enter the code from your locator to share your location safely": "위치를 안전하게 공유하려면 위치 검색기의 코드를 입력하세요.",
  "Next": "다음",
  "Invalid code. Please recheck and try again": "유효하지 않은 코드. ",
  "Add Locator": "로케이터 추가",
  "Enter invite code": "초대 코드를 입력하세요",
  "Join": "가입하다",
  "I want to...": "나는하고 싶다 ...",
  "You will need to set “Location” to allow all the time in settings. If not the app will not work properly.": "설정에서 항상 허용하려면 \"위치\"를 설정해야 합니다. ",
  "1. Click the below 'Open Setting'": "1. 아래 '설정 열기'를 클릭하세요.",
  "2. Click 'Permissions' and then 'Location'": "2. '권한'을 클릭한 다음 '위치'를 클릭하세요.",
  "3. Set to Allow all the time": "3. 항상 허용으로 설정",
  "Open Settings": "설정 열기",
  "Username must be at least 3 characters": "사용자 이름은 3자 이상이어야 합니다.",
  "Only alphabetical characters are allowed": "알파벳 문자만 허용됩니다.",
  "Phone number is required": "전화번호는 필수 항목입니다.",
  "Almost done!!": "거의 다 됐어요!!",
  "Enter your profile to help your loved ones find you": "사랑하는 사람들이 당신을 찾을 수 있도록 프로필을 입력하세요.",
  "Name": "이름",
  "Phone number": "전화 번호",
  "Avatar is required. Please recheck and try again": "아바타가 필요합니다. ",
  "How to use": "사용하는 방법",
  "Share with friends": "친구들과 공유",
  "Feedback": "피드백",
  "Rate us": "우리를 평가해 주세요",
  "Privacy policy": "개인 정보 정책",
  "Add Zone": "영역 추가",
  "Status": "상태",
  "Safe": "안전한",
  "Danger": "위험",
  "On enter": "입력 시",
  "On leave": "휴가 중",
  "Add Zone Alert": "구역 경고 추가",
  "Check out 2 steps to start sharing your location:": "위치 공유를 시작하려면 다음 2단계를 확인하세요.",
  "Check out 3 steps to start locating others": "다른 사람 찾기를 시작하는 3단계를 확인하세요.",
  "Tap “Add friend” button to get your code": "코드를 받으려면 '친구 추가' 버튼을 탭하세요.",
  "Track": "길",
  "Grand permission!": "그랜드 허가!",
  "To make sure Phone Tracker work properly": "전화 추적기가 제대로 작동하는지 확인하려면",
  "Auto start": "자동 시작",
  "Share your code to your friends, so you can connect and see their location": "친구에게 코드를 공유하면 연결하여 친구의 위치를 ​​확인할 수 있습니다.",
  "Scan this QR code to connect with your friends": "이 QR 코드를 스캔하여 친구들과 연결하세요",
  "Copy and share": "복사 및 공유",
  "Welcom back,": "돌아온 것을 환영합니다.",
  "Please enter your email & password to sign in.": "이메일을 입력해주세요",
  "Password": "비밀번호",
  "Don’t have an account?": "계정이 없나요?",
  "Sign up": "가입하기",
  "Sign Up": "가입하기",
  "If you want to see the location of the person you are looking for, you can use this application.\n\n": "찾고 있는 사람의 위치를 ​​확인하고 싶다면 이 애플리케이션을 사용하면 됩니다.\n\n",
  "Share with friend": "친구와 공유",
  "No Friend data is available. Please allow contacts access": "친구 데이터가 없습니다. ",
  "Give Permission": "허락하다",
  "Friend Tracking": "친구 추적",
  "Connected on ": "연결 날짜 ",
  "Update on ": "업데이트 날짜 ",
  "REFRESH": "새로 고치다",
  "Track friends": "친구 추적",
  "Are you sure you want to remove ": "정말로 제거하시겠습니까? ",
  " from locator list?": " 로케이터 목록에서?",
  "Connected ": "연결됨 ",
  "Scan QR code": "QR 코드 스캔",
  "Please move your camera over another device’s screen": "카메라를 다른 기기의 화면 위로 이동하세요.",
  "Phone numbers must contain only numbers and exactly 10 digits": "전화번호에는 숫자와 정확히 10자리 숫자만 포함되어야 합니다.",
  "Phone number must contain only numbers": "전화번호에는 숫자만 포함되어야 합니다.",
  "Username must be at most 20 characters": "사용자 이름은 최대 20자여야 합니다.",
  "Name contains non-alphabetic characters. Please try again": "이름에 알파벳이 아닌 문자가 포함되어 있습니다. ",
  "Sharing location safety to \n your loved ones": "위치 안전 공유\n ",
  "Send the invite code to your loved one": "소중한 사람에게 초대코드를 보내보세요",
  "Great! - Feedback send successfully!": "엄청난! ",
  "Send": "보내다",
  "Rate Us": "우리를 평가해 주세요",
  "You can't add yourself to be located": "위치를 확인하기 위해 자신을 추가할 수 없습니다.",
  "This Locator is already on your list": "이 위치 검색기는 이미 목록에 있습니다.",
  "Are you sure you want to accept ": "정말로 수락하시겠습니까? ",
  " invitation?": " 초대?",
  "Are you sure you want to stop tracking location of ": "정말로 위치 추적을 중지하시겠습니까? ",
  "Edit display name": "표시 이름 수정",
  "Done": "완료",
  "Disconnected": "연결이 끊김",
  "Add Friend": "친구 추가",
  "Protected app": "보호된 앱",
  "Motion Tracking": "모션 추적",
  "Connection Error!!": "연결 오류!!",
  "Oops! Looks like your device is not connected to the Internet. Please check your network and try again!": "이런! ",
  "Ask your loved one to paste the code on their 'Be Located' page": "사랑하는 사람에게 '위치 확인' 페이지에 코드를 붙여넣도록 요청하세요.",
  "Ask your loved one to send you the code on their 'Locator' page": "사랑하는 사람에게 '위치 찾기' 페이지에서 코드를 보내달라고 요청하세요."
}